政府除左玩抹黑分化，仲玩左一種手段 一倒果為因

政府不停想令中間派離開我地，所以不停話我地暴徒，用我地既行動屈我地主動出擊。

班豬好快會相信政府，因為街坊慢慢變做憎黑警，唔係政府，而政府同中聯辦話可以搞獨立調查會，就係要令班豬滿足，解決左佢地既憂慮，佢地就會同我地割席什至幫政府。

而家佢再打多一針，就係話叫我地先停手，政府先可以做野
代入班豬既世界，佢地會諗:我憎黑警姐，政府無影響我，你地快d停手，等政府做委員會lo。
佢地既憂慮就會無野

有人會話，咁多野發生左，d人仲可以當無事？仲支持政府？

但777無出過聲，所有野都係黑警做，班豬會覺得解決左黑警就可以。

但大家都知，淨係獨立調查委員會係無用，咁多個委員會有邊個成功將班狗官治罪？
所以五大訴求，缺一不可，要一齊實行

再者，我地要出黎係因為政府，而家要我地停先？點解唔係政府做野先？動亂因你而起，你唔搞掂佢，仲叫我地停手？
我屌你老母呀

倒果為因，混淆視聽，政府一定唔會守信用。

所以我地唔可以比佢地成功，要令大眾有邏輯思考，知道事實真相，文宣要大力宣傳我地既訴求，事件起因同埋政府悪行

加油呀大家！

推

Push

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

push

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

岩啊佢老母倒轉黎講

真係以為自己大撚哂？